%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@book{alurDAO,
title = {{Core J2EE Patterns: Best Practices and Design Strategies}},
author = {ALUR, D. and MALKS, D. and CRUPI, J.},
isbn = {0131422464},
edition = {2. ed.},
publisher = {Prentice Hall},
year = {2003}
}

@book{fowler2002,
	title = {{Patterns of Enterprise Application Architecture}},
	author = {FOWLER, M.},
	country = {USA},
	state = {MA},
	city={Boston},
	edition = {2. ed.},
	publisher = {Addison-Wesley},
	year = {2002}
}

@book{falboEngSoft,
title = {{Engenharia de Software}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Software.pdf},
pages = {141},
year = {2014}
}

@book{falboProjeto,
	title = {{Projeto de Sistemas}},
	author = {Falbo, R. A.},
	url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Projeto_Sistemas_2.pdf},
	pages = {68},
	year = {2011}
}

@book{falboEngReq,
title = {{Engenharia de Requisitos}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf},
pages = {179},
year = {2012}
}

@book{thiagoJava,
title = {{Java EE 7 com JSF, PrimeFaces e CDI}},
author = {Thiago Faria},
year = {2013}
}

@techreport{lima-pg15,
 title = {{SAP - Sistema de Apoio ao Professor}},
 author = {Lima, Luiz Vitor França},
 institution = {Projeto de Graduação, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2015}
}



@techreport{manzoli-pg16,
	title = {{SAE - Sistema de Acompanhamento de Egressos}},
	author = {Manzoli, Bruno},
	institution = {Projeto de Graduação, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
	year = {2016}
}

@techreport{martins-mestrado15,
 title = {{Uma abordagem dirigida a modelos para o projeto de Sistemas de Informação Web com base no método FrameWeb}},
 author = {Martins, Beatriz Franco Souza},
 institution = {Dissertação de Mestrado, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2016}
}

@Inbook{Olsina2001,
	author="Olsina, Luis
	and Lafuente, Guillermo
	and Rossi, Gustavo",
	editor="Murugesan, San
	and Deshpande, Yogesh",
	title="Specifying Quality Characteristics and Attributes for Websites",
	bookTitle="Web Engineering: Managing Diversity and Complexity of Web Application Development",
	year="2001",
	publisher="Springer Berlin Heidelberg",
	address="Berlin, Heidelberg",
	pages="266--278",
	isbn="978-3-540-45144-0",
	doi="10.1007/3-540-45144-7_26",
	url="http://dx.doi.org/10.1007/3-540-45144-7_26"
}

@book{pressmannSoftEng,
title = {{Engenharia de Software - Uma abordagem profissional}},
author = {PRESSMAN, R. S.},
isbn = {9788563308337},
edition = {7ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {McGraw-Hill},
year = {2011}
}

@book{sommerville2003engenharia,
	title={Engenharia de software},
	author={Sommerville, Ian and Melnikoff, Selma Shin Shimizu and Arakaki, Reginaldo and de Andrade Barbosa, Edilson},
	volume={6},
	year={2003},
	publisher={Addison Wesley S{\~a}o Paulo}
}

@book{sommerville1998requirements,
	title={Requirements engineering: processes and techniques},
	author={Sommerville, Ian and Kotonya, Gerald},
	year={1998},
	publisher={John Wiley \& Sons, Inc.}
}

@online{vitorFrameWeb,
author = {VITOR E. SILVA SOUZA},
title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web}},
year = {2007},
url = {http://nemo.inf.ufes.br/wp-content/papercite-data/pdf/frameweb__um_metodo_baseado_em_frameworks_para_o_projeto_de_sistemas_de_informacao_web_2007.pdf}
}



